（警察請入）我知道外國勢力嘅大本營係邊

屌你班死黑警用下個死人柒腦啦屌，係美國領事館呀柒頭